女朋友話同異性單獨出去溫書

本身話去自修室 跟住無啦啦上左條仔屋企溫

溫 bio

Reproduction 個課

幾好

做實驗

佢話條仔全家都喺度 同埋冇入過佢間房

你信？

全家人都係度
係廳溫
就冇野發生?

梳化做先爽

我信啊 條仔又肥又柒眼細面腫

信你就唔會開po啦

溫書啫
帽事嘅

但係都靚仔過你喎
利申樓下看更

咁又唔係喎
利申中上男神

帽事兒 帽事兒

佢屋企人咪就係得老豆，阿哥細佬。
今次實三穴大開發。

帽事嘅